九龍倉0004討論區

25蚊入左
等到40蚊

27.8 入， 31.2 走左😂😂😂

Lm